一人一個對付屋企藍絲既好方法

請出招

首先要睇唔到 CCTVB

無得救

扮紅 紅撚過佢

同問 每次發夢都要同佢地嘈一場 好煩

無視

完

絕交

唔比家用

對住窗口不停大叫支持香港驚𨳍

無屋住，我訓街，next

戴紅領巾
拎住毛語錄
間房掛毛澤東
食飯播建國大業
批鬥埋你老竇老母

送佢地入老人院
餵佢地食糞

駁到大家扯火就留待下次再開波

駛閪驚

既然叫得藍絲，「養兒防老」既思想已經根植喺佢哋個腦度

基本上大家喺鬥長命，所以喺唔需要同佢哋理論咁，當佢哋冇到，或者當佢哋透明就可以

我自己都有面對家中藍絲，仲要喺藍到紅，紅衛兵果隻紅。

反正佢哋覺得喺欠咗我，我做乜都吹鳩我唔漲，當佢哋唱歌就可以

欠咗你d 咩呀巴打？

生得你出，就已經喺欠你啦

中國人嘅思想，正路吖

好方法。但間屋係佢哋既，有咩計呢

嘈落去，聽埋佢哋d on9嘢，我驚命都短幾年

無視

我屋企個嗰個未必有呢個諗法

一日未成家立室，佢哋唔多唔少都有咁嘅諗法

就算呢場運動完結，不論是誰勝敗，當社會平靜落嚟後，你我都會面對呢啲人生大事

試諗吓，你喺佢嘅立場，睇住兒女結婚，生兒育女，自己既然不在其中，分分鐘連個孫都冇得見，嘩，果份失落嘅心情會喺點？當然，要點做，睇吓你本人囉

我唔話鼓勵大家要點做

只喺分析大部藍絲嘅果種大中華思想糾結